形單影隻經常係健身室自己玩 嘅 絲打 ，係唔係都無拖拍 等緊人出手

唔一定係 但有機會係啊

巴打都係啦

應該都係lesbian